FIFA 2020 PRO CLUB FC Revival 招募任何位置參加比賽

FIFA 2020 PRO CLUB FC Revival 招募任何位置參加比賽
本球隊目標係成為爭標份子，現希望招募更多隊友一齊參加比賽，有興趣的朋友請從速搵我。
PSN：MRA-331 TG : alvinyau0331

Proclub小球會(非超聯球會)轉會市場
歡迎球會招募 / 球員自薦 / 相約友賽